PewDiePie 恥笑奶共youtuber

佢首先講番佢俾支那ban 咗 （佢話佢都預咗）
跟住就轉去恥笑一個無名youtuber為咗賺錢走去奶共

但係佢都好坦白講咁樣一定賺錢過做YouTube

成條片唔係好關香港事
但至少show 咗世界第一youtuber唔會跪
所以支那都仲係有啲地方佢唔能夠鉗制

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

達哥呢？

靠youtube賺錢嘅人點會跪上唔到youtube嘅國家

我係Bros啊屌

望住條友做埋啲on99嘢
好撚羞恥

Pewdiepie 識佢老鼠咩

無謂為咗13億人嘅扭曲價值觀市場，而放棄全世界四十幾億人正常玩普世價值嘅市場啦
仲有啲因為係第三世界國家之類嘅封建國家，所以我冇計入去